完全想像唔到cctoy都會有咁多人悲鳴冇degree去唔到加拿大

說好的個個人中龍鳳高級難民過去lead住本地人本地人個個跪求佢地過去呢😫

fg5萬蚊人工都係假的😫

OU都冇！？

嗰班毒瘤嚟
拉底晒 average salary

萬五同五萬爭兩個字姐

早兩日日本個iq280 quit u接線生喺cctoy有共鳴到推咗幾十頁你就知cctoy懷才不遇嘅精神精英比較多